我覺得今年勇士入決賽有暗湧

雷霆火箭都好有機會

東岸唔係吾皇就ok

76人

綠軍 巫師

暫時都係覺得騎士

雷霆？

HAWKS

前幾日先贏完

打25咪認真啲

常規賽打飛機

去到po勇仲係第一節出looney 先再講

當我地騎士無到？